太古Aeon Food Court 裝咗商湯科技嘅人面識別探熱機 唔用唔俾入

push

裝修完高級左好多
少左去行

佢地寫字樓都係
我上次上去佢地荃灣個office到送貨
都要過佢地呢舊死人野「探熱」先入得去

wa diu

啲高級探熱科技用唔起
以後唔撚去lu

帶住口罩都量到 咁冇問題啦

商湯

ok, 咁唔入

推

裝修佢啦

唔幫襯就得

賤種藍衫狗

有無人去Aeon投訴

Aeon

恒生銀行都係呢部，上年去總行同太古分店都係呢部嘢。

aeon

仲諗住佢會低調發大財就算

信黨

去太古

唔去

罷買AEON!!!

個名即係擺明桀紂暴政獨夫？